Het naakte idee hiervan is ongetwijfeld afschuwelijk voor ons, maar tegen Tegelijkertijd denk ik dat we ons moeten herinneren hoe walgelijk onze vleesetende gewoonten lijkt een intelligent konijn.
De fysiologische voordelen van het injecteren zijn onmiskenbaar, als men denkt aan de enorme verspilling van menselijke tijd en energie veroorzaakt door eten en het spijsverteringsproces.
Onze lichamen zijn half opgebouwd uit klieren en buizen en organen, bezet in draaien heterogeen voedsel in het bloed.
De spijsverteringsprocessen en hun reactie op het zenuwstelsel verzwakt onze kracht en kleur onze geesten.
Mannen gaan gelukkig of ellendig omdat ze gezond of ongezond zijn levers of gezonde maagklieren.
Maar de marsmannetjes werden opgeheven al deze organische schommelingen in stemming en emotie.
Hun onmiskenbare voorkeur voor mannen als hun bron van voedsel wordt deels verklaard door de aard van de overblijfselen van de slachtoffers had met zich meegebracht als proviand van Mars.
Deze wezens, om oordelen tegen de verschrompelde overblijfselen die in menselijke handen zijn gevallen, waren tweevoeters met dunne, sluwe skeletten (bijna zoals die van de silious sponzen) en zwakke spieren, die ongeveer zes voet staan hoog en met ronde, rechtopstaande hoofden en grote ogen in doffe kassen.
Twee of drie daarvan lijken in elke cilinder te zijn gebracht, en ze werden allemaal gedood voordat de aarde werd bereikt.
Het was net zo goed voor voor de simpele poging om rechtop te staan ​​op onze planeet gebroken elk bot in hun lichaam.
